同唔同意會員沙洛文卡勞應改名為沙洛文j 圖

麻友

沉船勞

沙洛文·麻努

收到風你係5毛喎ching
Post j 圖令香港男兒個個洩晒精氣神
無力鍵國

上完時事台就當自己係革命份子既柒頭皮就慳啲啦

咩意思牙
between ching你係邊度踢緊

哈化

麻友係雞

踢成典牙

幾好啊，成日有波入

呀媽係女人

點解唔返英超

費時背叛車路士

返車囉

有哥達 阿衣了

做緊咩 秒回我

一個就走 一個唔用

返工冗員

卡奴回家吧

mary 會報我串

依家你同佢一樣迷麻啦點會報串

佢唔會信我

我信你